求救 換CPU散熱膏 唔小心HI到個針頭

我屌自己真係唔小心
請問一下點樣可以整乾淨
如果整唔到對部機會有乜影響？

無事既

下部小心d

求其上網收番塊二手老母板繼續用

用酒精 毛刷掃乾淨得唔得

塊板新㗎

其實整到邊到，我眼殘睇唔到
如果係ground pin/reserve pin唔會有事
可以用刀片整齊返，細一字挑，祝你好運

可以點清

冇事嘅

可唔可以試下用吸錫槍個啲
利申 可能會整彎多幾支針

換散熱膏點解要拆粒U出黎

白痴樓主當連登仔咩都識
自己裝返粒CPU落去咪知有咩事囉
邊個會知會唔會有事同有咩事呀

望撚到都心痛

唔係正常要搽針頭既咩

對案發經過有興趣

邊個咁仆街特登整張GIF出黎等人中伏

你而家Intel cpu會直接比人blacklist, 下世小心d

真係換係點換

自己google啦屌伸手黨

正確安裝CPU o既方法

正確安裝RAM o既方法

正確清理HDD o既方法 (定期)